進修一問

宜家做緊野想進修讀個finance 既part time degree
上網睇到HKu space 有科banking and finance 好似幾好
想問有冇伏
/有冇其他par time degree 既學院推薦下

讀完個degree先升到職
所以想問下讀邊間u既part time degree比較好